以後用維權上訪稱呼上街, 等藍絲驚, 大家點睇?

我都知維權上訪好大陸唔應該用
但好似令藍絲驚一驚
等佢地腦入面D畫面出晒黎

大家點睇?

agger. 民建聯上街=反映民意？
民主派上街=撈政治本錢？

民建聯到美國領事館上訪維權

民建聯成功維權令紅綠燈延長三秒

藍絲個腦有咩畫面有咩好驚
佢地連新疆都話合理